To 加泰集會 or not to 加泰集會

想去加泰集會咪去
唔想去咪唔好去囉

只要自己問心無愧就得
立場唔同係好正常
香港人又唔係好似白兵咁倒模出黎

無論去唔去, 大家都不用分得那麼細, 大家都是「手足」

就算做錯咩, 都不割, 不督灰
香港人全體承擔負任

香港人, 共勉之
五大訴求, 缺一不可

一個連登仔上

責任

香港人今次頂到4個月係因為集體智慧，討論完有道理自然有人跟有人做，冇道理自然冇人去

[是日5毛策略]已經冇所謂，總之要亂

所以唔明嘈緊啲咩

其實可能全部都係五毛互打

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

行動po

g持

所以一係就唔好去

要去就全世界反暴，唔好淨係加泰反暴

唔好去
咪傻傻更更

我地係要面對其產黨，要步步為營，
加泰講緊係獨立，而家係敏感時候

更加唔可以比對面揸住把柄黎講

連登好似淨係得番對與錯咁

兩極

不了

其實我個人都覺得呢個集會去左無乜好處

不過應真唔想手足因為呢單野互割

難聽啲講句其實有無人權法都好
香港人主要都係食自己
手足散哂, 有人權法都無用

唔去冇壞處
去左加派會開心 中共會happy 連登仔贏左掌聲
但有機會比tvb大肆宣傳 阿美有機會嬲嬲

請便

教授軍師話，撐加泰集會唔係唔得！

但應該將主題改做反警暴，完全唔提獨立，咁先走到精面，聲援到加泰又不得失歐美，美參議員仲可以有下台階

而家兩班人係出面因為一次活動，拗餐慒分化自己，係咪要行返14年條舊路？

mon po狗而家睇住笑啊